# README #

### Проект ###

Репозиторий проекта "Оракул" - система автоматической проверки правильности решения задач

### Содержание ###

* Код
* Текстовые документы
* Диаграммы UML

### Создатели ###

Группа B

* Бурков Эдуард
* Иванова Марина
* Красильникова Дарья
* Кусей Абай
* Попова Александра
* Тетюхин Артем

Кафедра Прикладной математики, Санкт-Петербургский Политехнический университет